快入，正解使用雨傘既方法

請大家係利用後尾個手勾，
下次圍18區狗處既時候，d狗咁混亂得小貓3，4隻
你唔小心行埋去勾一勾佢隻腳
阿蛇，乜你咁唔小心仆街阿
一定痛過你用黎吉佢架

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

Push